有冇人睇完陳彦霖手足同Sonia Ng 2單case後嬲撚到仆街

屌你老母死黑警你哋睇住嚟呢個仇我哋一定會報

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

對抗警暴，1011 十八區開花

嬲極都係制裁唔到佢地真係好無力

瞓唔着，太恐怖挑戰人類底線